香港老ready!

On撚鳩～

ready go

自jer 來 自jer來

諗起就好笑
英文